有冇聽過Statrys 呢間payment solution公司

生意仔想喺網上做埋online sales 搵緊公司負責payment方面 見呢間本地轉錢係唔收fee 有冇爸打用過有咩評價?

本地轉錢用FPS不嬲都唔洗錢

見佢係話真人cs, 唔係比bot去答你 有起問題上黎好似易跟啲?

如果會有外國買家？

啫係由外國匯入香港?

係囉 掂到境外FPS嗰類就攪唔掂

你係邊到匯入香港?